今晚一定又瞓唔到

非常擔心聽日會演變成點

無得擔心，大戰前夕，盡量休息
養精蓄銳，好好準備要用嘅嘢
聽日瘋狂Shopping!!!